富昌要人！

連儂牆被廢老搞呀！

富昌係多廢老

咪由得佢地搞 撕一貼百

由得班廢老啦
撕一貼百就夠

建議多print長輩圖

推